想放隻S3 Gear Frontier版，值幾錢左右

400

我要$600 ok?

乜撚野垃圾黎

200

700我要